屌個旁述d呼吸聲好撚煩

屌你老母了撚左鼻屎先啦 煩撚到
一路睇一路聽到
未了鼻屎先有d咁既閪聲 好撚難頂

屌